title: Chrome33+  Adkill的失效解決方法
tags:
  - Chrome
id: 1426

  
date: 2014-02-21 18:15:01
---

這個PPAPI版flash插件是經過Google加工過的   所以版本號略奇葩  返回到chrome32自帶的ppapi flash plug-in就可以了

Windows 32位用戶

C:Program FilesGoogleChromeApplication33.0.1750.117PepperFlash

Windows 64位用戶

C:Program Files (x86)GoogleChromeApplication33.0.1750.117PepperFlash

下載地址   [http://pan.baidu.com/s/1jG4vWSQ](http://pan.baidu.com/s/1jG4vWSQ)

&nbsp;

Mac用戶  自行提取 /Applications/Google Chrome.app/Contents/Versions/32.xxxxx(你的chrome32的程序文件夾)/Google Chrome Framework.framework/Internet Plug-Ins/PepperFlash/PepperFlashPlayer.plugin

Linux用戶 下載 [http://pan.baidu.com/s/1bnGf7h9](http://pan.baidu.com/s/1bnGf7h9)    覆蓋至/opt/google/chrome/pepperflash下

&nbsp;
